自從用埋twitter做文宣同RT後，英文好左好多

自從用埋twitter做文宣同RT後，會睇返trump, 其他地方既議員同記者係twitter 既tweet，學左唔少實用既生字
世界觀唔再限於香港，知道世界各地其他人點諗香港
仲可以兜口兜面串班美藉黨員

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

一向都係多聽多講多睇就會好

強烈建議中學生用twitter 他日英文5**無難度

真
查字典次數少左
想學英文既人快d join